有涵既棉花糖=老鼠屎

係要畫蛇添足

朱古力?

好撚好食

垃圾黎

唔識貨